[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(53)

點解又係我中

食完飯覆下post姐

係呀

大家好

hello

anson lo好正...

who 負皮me ar pk

嗨

？

又過減 仲食咁多野 都唔係路既你

我返香港果排輕咗

咁咪要食炸雞慶祝下

聽晚食

快

聽 晚

快！ 即刻

我都好鐘意食炸雞

食唔落
個沾麵我高峰期食2人份麵
依家1人份飽到想嘔

聽晚影比你睇

炸雞好正

自貼

唔好咁讚我啦

俾我望梅止渴我聽日開始減肥

我試過m記食兩盒18件

支持自貼

死肥野

一盒都反哂胃wo ching

咋嫁

咁我唔食得辣a ma

M記d辣邊度係辣黎

我蝦腸

up 乜9

渣ga

梳

唔洗梳我太毒先成日睇呢d ⋯⋯⋯

有無人會去gay bar

e個Post好多一到星期6夜晚就消失既人口

口痕想唱k

Twitter

有冇人有聽韓國歌手啲歌？

無

好多負評

我都冇聽

無人留言 但負評sosad

識韓文之後反而好少聽kpop

真呀 有三個負評係未有人回果時有

Join

到底香港男團MIRROR有幾多個系Gay? [純文字討論］

姜濤之前唔係話有女咩

btw 今日捉咗隻帝牙盧卡89

姜濤之前只係迷惑
依家去好清楚自己係gay

真心咩！！！！！

珍珠都冇咁真 下次你見到佢記得即刻示愛

😂😂😂能9味道濃

你做乜入嚟呀....

Lm

ok 下次唔會理你

講笑同認真都唔識分咩
我梗係希望佢gay la....

感性入post！

係wo 出pool真好

改名

你係咪真係gay

勸世美少女世界第一

唔講 驚自爆

😅

🤣

有冇台灣留學嘅朋友😇

留學加油！

其實邊度都辛苦
最舒服都係果陣反hea9政府工unun腳有錢收
收工去飲酒
宜家

yes ar...

肥咗兩kg

小動物

呢度有無人識游水...
想學游水🏊🏻‍♀️...

無人識游水

我都唔識游水
應唔應該自學入手

搭地鐵我前面嗰個男仔冇拉褲鏈

幫幫佢手

不了 轉車

又見過

完~收工

A那面 嘗試帶給旁人娛樂幾千幾百日~

53

好大雨

你套新劇入面你好靚仔

我都覺得我劇既造型幾好 化妝個啲都ok

但你唔應該鍾意姐姐 你應該要同池敘俊一齊

個劇本咁寫 我都冇計

anson lo

anson lo 好靚仔
姜濤好可愛
193世界第一

對對對

想

🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺

kk blocked

🥵

到

咪嚇走哂啲人啦

hi

識貨

hi 美少女

多謝你咁叫me

好靚仔

咁記得每日俾友情禮物我喇

😓😓😓

🥺🥺🥺

召喚覺哥

青筋

日本人好尊重三文魚

jable#lm2

望向望向十里外潮水 感到睏便去睡

Miss me?

大家聽首歌輕鬆下

我睇曬我睇曬我睇曬

台灣喺音樂方面都算好創新

⋯⋯⋯⋯⋯

聽日我可以返12點喎

上網偷人圖

竟然重有人德福玩咩 係都去mega box